秒回

傻瓜豬b

今日真係攰

雞雞

我係度

青青

眼訓

拎左牌未

拎左

上山

飛蛾

臭

大鳩巴今日咁早

辣殺post

放假

今朝訓得四甩鐘

夠啦

日日都訓四粒鐘

放假都唔多休息

點會夠

至少十三個鐘

掛住你

天絲 唔好怕左我

我好似訓6個鐘 太多啦~

我送你離開 千里之外 你無聲黑白

轉個頭又話我基又剩

就死

送邊個？

肥天

用一生～

唔會

Me2

雞雞 我怕你覺得老尷咋

好啦

我隻貓走左差唔多半年了
我今晚又忍唔住諗起佢
我諗起我當日點樣收到通知，然後走去醫院抱住已經開始失去體溫既佢。
我每次都停唔到，好想迫自己唔好再諗。每次都喊到眼腫鼻腫。
我要試下去訓了，晚安。

你地

琴晚瞓得三個鐘

廢青b 聽日有乜搞

因為你愛慕我？

好sweet

以為你今晚唔開，下次早d開啦，咁咪唔洗搞到咁夜

但你好濫

加油

唉 好撚頹

渣㗎月巴你早瞓過我哋喎

咁早起做咩

佢高竇

諗緊聽日打咩機好

話左開就開

我頭先都睇過幾次都未見佢開post

靜啦

我仰慕你

廢青真幸福

我無覆po 但一路其實瞓唔著 到五點半先瞓著 八九點就醒

串啦開始

me too

佢食到女就串

我都唔想 瞓唔返

大家都慣咗每晚有老雞秒回po

冇錢

咪臭係，巴閉啦

駁唔到

你慣咗每晚有老雞喺你隔離

咁都串
我係想講應承左田絲你，就唔會走數

依家連臭雞都唔reply我

大家都慣左，實在太好，我都慣左每晚同大家傾計

又flirt女

你日日屌鳩我

yes 唔傾唔自在

再吹下水嘛
我個mon依加較到好暗

屌

放榜

後宮3000 幾時到你

我以為你話：話開就開咩

唔係仲有一個月

12/7

道歉

勁到

有排啦

梳囉

仲有排 開心住先啦

慣咗佢每晚都flirt其他女

橙 希望你唔使同我師弟

田絲

咁我比你屌返

做

大巴你都係佢後宮之一

學到小小嘢

咁flirt 邊個好

老雞好賤

想當年我有22分，並以如此低既成績入讀屎大

學唔到

有無呷醋

點會放過大巴

臭雞平均一日食幾多條女

不要再說鳥

邊個俾負評

聽講佢係0仔

3打左右

呷你先 雞雞特別錫你

MK有無乜放題叫食得下

好撚憎肥婆

始終你做唔到如此下流
唔怪得自己

有一個正皮唔怕啦

扮gay食女？

天絲中槍了

聽講你成日唔聽話

你死啦。。。天絲份人。。。

睇錯M記
毒撚唔熟MK 留返俾其他巴絲解答

我愛你

Mk妹放題

驗耳啦你

我哋依度唔係小圈子㗎
好多人秒回

我俾的......

仲話學唔到

尖沙嘴會好啲

又多左個負皮

三個負皮

試緊

鄙視你

有效

唔應我

大家今晚比多啲支持青青

唔受廢青flirt

早知跟大隊俾負評

冇咩目標好頹
好想出pool

負皮直線上升

呢度好多人選俾你出

千奇唔好信老雞

仲有毒撚，諗起都嘔心

岩岩出咗一分力

你地睇下

揀邊個都得，就係唔好揀老雞

屌你老尾 又抽水

無啦你

佢男女都得，好flexible

嬲鳩
89 f_ _ f_ _

你比較無公信力

幫你

呵呵

因為比人揀左 ？

今日先俾個肥婆串完，好彩我嚟一個神龍撚尾，激到佢谷住谷住

愛死田c了

我愛田絲

咩意思

rip...

點串

肥婆串柒柒真係-1000分

唔好同我爭ok?

我都愛你

嘔

絕膠

支持

絲打我就無任歡迎

你唔受溝 咪溝第二個囉

餓了

想爭寵

發現你個仆街每晚深夜都講嘢食

我都餓呀今日

都唔係我

佢好靚

仲話唔係

威啦依家 女多唔覆我啦
89你

俾啲掙扎

琴日個杯麵！

琴晚我講咩

幫我

打7佢

睇唔明咋傻瓜豬b 邊有唔應你

屌 我唔是肥婆

係老雞

你都有份

我琴日邊有食 係青青食

我都唔食杯麵

我都唔食

乜撚

搵人摷返出嚟啦

摷邊條女

我記得係天絲同青青食

天c餵我

BI雞

4日前拎出黎講

杯麵得果日咋嘛唔係咩

又話今日唔話我

唔得

.... 岩岩上咗身 唔敢了sorry

失望

why

唔緊要啦 反正你多女

絲打走哂

你fing鳩嚇走晒人

今日做咗咩嚟

我覺得會發火玩暗寸嘅肥婆真係好難頂

係度

屌你老雞屈鳩我
月巴

露械

串佢地

圖

肥芝

又話唔會係post提

偷食杯麵

咁又唔喺特別關肥婆事喎

講還講…

肥妹仔

老g好重口味

又落雨...

所以佢揀你

出去跑下圈

我依邊乜都冇

無咩所謂啦咁小事，好難見到

我住果度好多牛

我都無，好靜

靚女臭格都可以忍下，但係肥婆…

靚女臭格都唔想忍

我都係

咁不如話樣衰 難頂啦
屌

唔好傷心

揸我波波

肥仔波

樣衰難頂零分

E絲去咗邊

有g

收聲呀死臭雞

有排玩

##[^\%<|¥\€_]^~>|€€~?^~^|%.>.|¥>~^|\#<\>.¥||

睇pokemon

我講女

E絲好似話今日會上嚟㗎

我忍之後中出即__

諗好番工定旅行未

靚女又點

我果陣同佢一陣追 pokemon

講到有你份咁

齊

有冇追埋佢

我又玩

肥暗

好難追ga

一人一邊

我都想講

想

食埋啦

夫唱

我玩哂兩邊得唔得

樣子問題

.

你隨唔隨啊大巴bb

青青子 我地可以進化做月老

咁誠實

得我木女

我唱天絲隨唔隨

你有田田

我火女 剋你

Mk到

火女

唔受溝

濛仔成日偷偷mon po

橙

無錢。。

米已成炊佢

幾時先認岩人

。

即喺要番工

冇呀 咁岩見到咋 冤枉呀

Approved

唉

有女就收皮啦

冰女呢

坐定

其實d written test係咪真係會睇？定做下樣

流浪啦
去環遊世界行乞

屌你老母

未搵

做吓樣~

咁你都要收皮

咁難答既

關乜撚野事

火都剋冰

幫你吱

好難搵

番工經常見到。。好想跟佢地學嘢

買機票都無錢

咁好

有普通女先要收皮

搾波啦你

幫你啜

唔知自己想點

揸who

灣仔中環好撚多
用英文寫塊牌擺係度鳩坐就有錢

你翻咩工

幾撚時先停雨

做住廢青先~

好想食軟飯

你自己

假到

但我唔靚女

我果邊pro啲 企喺度等收錢

想揸你

水吧果類

唔出聲就得啦

做左兩個月

唔好做廢青啦是但搵啲嘢做下都好

企完係度洗唔洗訓係度

可以帶口罩

點解會見到？

比人執走

等人養

養我

果d鬼仔都好撚柒

無誠意

會俾人無視

果啲就唔喺咁計法

ok你叫到

怒屌鬼仔

...因為我未盲

點樣是旦法

Ok

只養c打

m記

kfc

揸我

唔養臭雞

今日洗左

這些機會

kfc 狗也不屌
曾經做過

你冇波

你係咪樣樣慢慢做

由心而發

幫我抹杯

唔講搵工，淨係搞返掂啲皮膚都已經係大工程

有氣場

男人要入去做廚房 好撚濕鳩嫁

燒下佢

見過有個鬼仔企係到矇眼 寫個牌叫人攬佢順便收錢

天絲皮膚滑唔滑

揸到有

暗瘡定咩？

OK

臭氣

光頭佬你請我未

炸老鼠

正

炸老雞

幫人加料

唔准

想食

人生無希望了

有條長尾

不過啲葡撻好撚正

攬住你

請唔起你

交換

諗起都流哂口水

想食kfc 葡撻嗚啊

望一望老雞 再望吓自己 信心番晒嚟

Why

屌你大鳩

呢個真係好正，佢下午茶餐S1係我最愛

請me啦咁

今日去咗食炸脾超正。。。

how much

你已經日日食啦

一齊去食葡撻啦月絲唔好sad

下午茶最抵食

人地都係講事實啫

Y

老雞唔批準

個個食炸雞

s1係食乜野

分分秒秒都食緊

扯咗

批准

真係！！

7月先

唔比望

插佢啦，佢做開0仔

熱氣

望緊

我插你就得

配埋百事真係好正

垃圾 反正都無人會望你 繼續食啦

望你對肥仔波

Ok 你份糧歸我

..識食

咁講青青

百事有可樂

入左都唔知個隻

有冇人鍾意哈迪斯提子芬達

老雞估唔到咁錫老婆

yes 同脆香雞翼配可樂一樣正

事實姐

你再聽話啲先講

KFC好飲過M記

好撚餓呀
薯蓉 蘑菇飯

...好想食佢個牛仔飯

唔好偷食

太闊

YESSSSSSSSSSSSSS 西部牛仔飯 最愛
想食飯陣味都無

吓。。入咗啦？！？

肥婆偷食肉

拉拉地車

返*
今日係咁打錯字

以前日日啪。。。

對於牙簽仔黎講的確係

牛仔芝堡

夾住我

不要再說了 餓到仆街

夾唔住啦，你自己知自己事啦

點解夜晚先講食

加多兩件炸雞上脾

你食女得架啦~

隻眼係咁出水，走先 我愛大家

屌你月巴 你開波先㗎

餵我

考成點~

木能用

點解又係關我事

.....屌

閪出水就聽過

垃圾

見到我就出水

好想入你

個隻正一淫眼

你有罪

老雞好敏感

希望合格

我同人搭嗲咋

天絲記得著泳衣~

唔好呀

溫咗咁耐帽事嘅

喺咪考晒

唔好著呀

大巴因住消化不良

其實我溫左半個鐘都冇

國王的泳衣

天才半粒鐘就夠

自信既表現

依個想睇

但佢7點先訓

大家可唔可以屌多我一下

有泳衣睇

屌你老雞

去google search 欣宜泳照

走啦依度冇人留你啊

淫賤臭雞？

剩係叫人去做written test，唉，嘥氣

咁我唔客氣喇屌！！！

果然做慣0仔

其實睇吓你個樣 再串你兩句

扮gay食女

0仔要洗屎眼先可以屌

又學到嘢！

真係？

依d咪技巧

你去咗咪知 hr慣常技倆

男女都得，真係正

大師級！

明白了

欲擒故縱 若即若離

回頭是岸呀~

淫生導師

屌 我都訓

俾啲冇料扮四條嘅hr串一定要開返佢拖

噢

學到野

聽住先

轉死性

咩叫聲呢

唔俾反應不就是最好的反應嗎？

恰著左兩次

真係work㗎依招

噢既叫聲

諗諗下好似做乜都有位俾hr入

廢青咪又係同臭雞一齊訓，大家明啦

你好靚

隨機應變 但記得向壓價說不

好溫馨

廢青難得受老g寵幸，由佢啦

夜晚都見到彩虹

最近比個同事投訴我打佢。。

其實係佢地已經定左個salary定點？

打者愛也

終於都明1001係點解

咩事

當然有salary range
基本上喺睇個hr比幾多你

Btw今晚應該1001唔到

老雞咁weak

有時候見照俾個exp salary會覺得後悔唔再叫高d

本身同佢唔多妥
佢quit之後去hr話我打佢
有晒時間日期果啲
但我果日放假

正想召喚你 今晚太冷清

佢地應該瘋狂地1001

屌 大大聲笑咗出嚟

你寫咗幾多。。。

點解要召喚我 我一直喺度

15K

諗起都爽

又偷睇pokemon

真喺好撚在。。。
職場兇險

唔再睇pokemon啦 而家小智變咗弱智

比我expect低

你啱啱冇咗影 驚你跟佬(老雞)走

想john

因愛成恨

應該幾多好

我搭唔到嘴就會行開一陣

165 應該差唔多

你接受到嘅人工加10% 方便比hr壓500

係人都嬲

有女呀嘛

哦，原來係咁，我之前開15K，佢話有d高，結果又俾15K

兩碌鳩都搞成咁
仲以為你份工應該幾和諧

我諗佢偷笑緊 又一個傻仔~

唉，好後悔

佢賓妹嚟
我份工人事好黑暗

咩工

Hr 當見工嘅人係狗咁撚

好唔開心

當初比人撚咗400

下份會更好 田絲hughug

酒店~

最撚嬲喺一年後加人工 加400 屌佢老母

唉，我個時想講16K，但口快快講左15

可唔可以hug埋我

男女授授不親

叫臭雞hug 你

.....有無啲無咁臭嘅選擇

hi

Sure
我遲啲都返新工 好不安

下年加人工 加番你16k!

有愛
返邊區

15+16=31K

只限今天 當佢絲打咁hug

應該無難度

都知你唔喺真心

九龍 鄉下人表示好撚遠

來回洗唔洗3個鐘~

差唔多 有時搭廢鐵仲要企全程

我有第二份offer實唔做依家呢份

仲以為有人見你肚咁大讓座

扮大肚坐關愛座

戴口罩囉

田絲你嗰份係咩嚟

好慘

會計、銀行之類

我回來了

真係好慘，得15K，一個鐘車程，來回共兩小時

我坐喺度都照上連登
唔好po鳩我上嚟

聽落好似chur chur哋

我係出面唔會上，廢事，如果留埋言又怕俾人知我就係邊個邊個

係呀

嘟嘟

我第一份工都喺咁
捱過咗就無咩~

我黎緊written test個份就半個鐘即到，不知幾想做

見你睇到加密內容就知你都係連登仔

祝你成功

依家呢份 由屋企到公司40分鐘左右
換制服10分鐘 我已經好滿足~

咁你果份喺design?

變左冇哂私隱，我依家鐘意講咩都得

多謝！

2%電 各位晚安，明天再見

Goodnight

早抖

都係會計、銀行之類

天絲喎。。。

類似 仆直了

梳，搭錯線

珍惜生命

我想訓多d

你要訓幾耐。。。？

至少8個啦，平時就十幾個鐘

三點鐘瞓 攰死

Rest in pieces

銀行工 番10個鐘 來回兩個鐘
訓8個鐘都無咩難度嘅~

聽日見

今晚個個都ho weak
聽晚再同大家傾耐啲
琴晚我真係唔夠瞓
早抖各位

單機

Hey

無晒人

個個都去左扮訓

又話瞓

weak

靜到 1001都無得搶

扣嘎

今晚靜到

一上水無哂人

係啲人提早瞓哂

頭先出街番黎咁就遲左

啲人好似冇點瞓過

忍蛙!!!

真係要瞓了